依加邊到仲有賣PS4 pro? 3

誤中1001

知道巴打好忙，但可唔可以上水覆下

開到3
[black]留名[/black]

岩岩正價買左pro黑色現貨，送for honor，450買埋隻mhw

lm

Slim 版hits 組合知唔知邊間有

邊到

屌訂仲遲

我要貨呀

咁本身都寫預計10 號，
今日只係7 號

真係3號post我都未拎到機

網上訂貨中伏成員...留名

邊度

想買PS4都搵唔到邊度有 去過荃灣全部都無
黃金有無機?

琴日有巴打話Sony 今日返左500幾部 有冇巴打鋪/online store訂拎左機？

想問火龍Pro 係未已經炒到天價？

暫時未

已買尾 2 果部

巴打，想要PS4 Pro Monster Hunter版
可以tg我：

$5800 你收檔啦

點解信和m24藍店可以長期唔聽電話

佢d貨係俾walkin買
online訂唔關事

大埔恆星價...-188 要自己主動問,佢有機會叫你上facebook 比張新春優惠卷佢睇

怪知叫人tg...唔敢喺度講

荃灣買左ps4 pro - 2992
mhw -428

旺角同188啲貨係咪無得買
打電話全部賣晒

老板上黎留個言話有貨成班狗沖啦 聽倓電話做乜

咁訂個啲孤兒仔點算

呢個世界就係咁
遲來先上岸

我屌
以後都係拎住現金好過
現金大撚哂 比哂訂就理得你
屌

訂左就肯定遲早有架啦 人地walkin 買要撞彩先買到

利申: walkin

我都係放4700 ，從來無放得高過5000蚊

mhw 就多
pro 就無乜

online訂好似未過數呀

不過索尼呢下都幾仆街，
d 貨係咁派晒出去，
訂左d 人就理都唔理.

你比左訂人地已經袋袋平安，有貨緊係留比d街客先啦，炒價賣賺得仲多

依下真係好狗
以後只買現貨
屌

官價炒咩

ONLINE訂左
十號後先攞,都預左呢幾日可能有現貨
唔想下下都放工出去搵

佢係寫10~17號攞 冇寫十號後先攞...
只要佢17號 23:59前通知到你有貨 你都吹佢唔漲...

訂左機仲要俾sony撚狗咁撚

沙田買左3180 198食隻廢game骨

比到盡都係等10日姐

藍店? 有冇得用-188

我有強烈嘅中伏感...

上佢fb屌啦

就17號

佢反正未過數你都可以cut佢嫁？

係sony做果位巴打可唔可以解下畫

樂觀啲睇 我地唔使行嚟行去揾機
好伏呀 度日如年

訂果陣佢有寫唔比cut 我唔知cut左會點...
我只係毒撚...

你可以試下sd去sony睇下得唔得既
我都訂左 但有我都會walkin買 買多左送/賣囉

我唔貪心 我只要佢新年前有就得

咁搞法

等到送手掣 -100 加150禮劵
先買

所以我打十號後先攞,而唔係十號先攞

是旦啦...咪又係濕柒...

訂左機未拎個d上去sony fb 洗鳩佢一星啦

利申藍店買左

有無巴打係藍田攞左機
上個星期訂左仲未收到電話叫我去攞

坑口藍店有現貨，抬左番屋企

琴日去見有好多機
但係冇現貨

Online store 跳左做已出貨

仲有邊度有現貨？

咁「已出貨」代表到左鋪但未ready?

巴打行左旺角信和未？

因間去 而家係觀塘

我都轉左已出貨,可能代表之後有電話掛

上次見呢個status, 夜晚9點收到email拎機

繼續做孤兒仔 仲係等待到貨

已出貨！

希望聽日拎得

集氣 Sony 巴打加油

已出貨

已出貨咁聽日應該有la 掛

💪💪💪

間store收8點 應該點都要聽日

今日突然由

訂單處理中

變左

準備出貨中

而家變埋

已出貨

係咪重陽巴打做嘢
唔知會唔會聽日就有呢

屌佢 sony store 鋪訂連個期都唔撚比 新年前 屌佢啦 周圍都係機

岩岩打左去，佢話要收到email先去得囉，同要3點後先得

盡量做到9號送

藍店現貨加198食隻驚

訂貨果班正一on9仔
利申walk in買 開心使用中

3號去拎 mhw ver pro
中午walk in 已經拎得

聽到呢句已經唔敢訂

叻喇叻喇

聽日無了

放返岀去咪得囉

上鋪訂係咪聽日有

聽日仲有一水出鋪 今次係旺角鋪大水

頭先信和藍店狗衝左加隻For honour
好過食炒價食手掣

你俾訂貨號尾3個字我睇 最多做你先

for honor送架wor

幫我做埋得嗎？ thx

幫埋我巴打
734

巴打我個個係5520

331 thx

減左188 變返原價 叫唔叫送

巴打我207 幫埋我手得唔得

680 唔該巴打
幫唔到就唔緊要啦

仲有邊到有現貨

556 可以嘅，幫埋我

708 幫埋我 唔該巴打

用緊slim 遲下跌價先換
炒到磡磡聲

鋪訂表示由頭到尾都係等候到貨冇其他

5426
巴打幫埋手

217

做死巴打了

仲有310

可以星期五拎機我已經好高興喇

信和二樓兩間藍店都見到有大量現貨，排曬隊買，目測至少仲有三箱

107, thx 巴打 .

巴打可唔可以幫埋我
395
唔該你啊

121 thanks

764
唔該哂巴打
做到就做 做唔到就由佢啦

現貨要加隻game,見到人walk in買

琴日見到蘇0部白pro都比人買左

158
巴打唔該

有冇屯門巴打有消息

淨係知黑k3680

全部SH炒價

正，我喺旺角訂，聽日有機打

791 thanks

原來訂貨苦主有咁多

去緊188睇貨

幾錢?

跟本就係揮手區

巴打幫埋我 135

鰂魚涌大把貨

幾錢

又唔算苦主既

376 唔該巴打

125

k1?

其實 mhw 出左都未夠兩個禮拜

已出貨(;´༎ຶД༎ຶ`)

邊度仲有得買火龍pro?

終於入手

有短訊

兩個星期睇住一車車人上位，自己仲未開始

收到sms 了
屌錯sony sor

感謝，收到sms

收到sms明日11點後拎

2月1 Online store訂
6號過數
東角拎

Same

有短訊啦 多謝巴打

收到sms!!

屌聽日晏晝會病要拎病假

多謝巴打

收到了

終於拎到機

收到sms，聽日放工拎

感激巴打！
收到sms 了

我無留訂單number俾巴打都收到sms喎

全部人都係2月1？

收到SMS了

已收到短訊取機, 祝你身體健康, 過肥年

188大把貨

2992

唔理啦 多謝左先

巴打唔該哂
收到 sms 了

393 幫朋友問

btw sony store 拎貨係咪會有埋袋裝住？

收到sms 多謝巴打多謝sony

唔該晒

呢個POST終於完

我仲未收到sms
收到既巴打係上網訂？

yes
岩岩都收到
感謝於Sony購買PS4 PRO主機，您可於2月8日上午11時起到Sony Store旺角專門店領取您的訂單。請留意必須訂單本人取貨，攜帶有效證件及購物時所使用之信用卡作核對之用

我係 2月1號網上訂

幾時到門市訂

我買果時得番銅鑼灣揀

原來最拆觟既係鋪訂

我都係2月1訂 但係過數個陣話15號先有

個袋六蚊雞
12月買時發覺好撚重
加左六蚊

咁我聽日帶個袋去先

之前藍店買機個袋1雞wo

Agree

拎機梗係拎個袋

如果sms話8號有機拎但我10號先得閒去，會唔會俾左部機人先?

港島係唔係得188有得唔洗食炒價?

唔駛食炒貨應該只有藍店

啱先係信和藍店有貨，走果陣仲有5部
不過要強制買埋一隻百幾蚊嘅賽車game
佢話如果唔想買埋隻game就要等到新年

Sony store鋪訂包冇炒

食骨

有無減個優惠 如果有都唔怕買

多謝重陽巴打

冇啊，都係原價3180，陪朋友去買咁啱見到有貨佢就買左

多貨無 我九點零鐘先得閒去到買 想今日入手

門市仲有無得訂？

拎貨唔係要email咩？

仲未有

點會冇

岩岩收到了

原價

收到EMAIL了.
感謝重陽巴

收到sms了，thx巴打

聽日攞機

想問收到sms既係online定門市訂

online

藍田藍店都有機拎啦

唔知係咪新屎坑，覺得新個掣好似好揸d咁

門市訂既巴打要懷住聽日會有既希望呀
利申: 自我安慰

打咗俾你?

Where?

邊度有188優惠

Same question

慢一步無現貨 今晚無機打了 今日放左部厚野等翻貨

叫得你攞 就預左貨比你 幾時去都有貨攞喇

部部機一燃樣 比唔比左人先有咩關係

唔好問埋d 小學雞問題喇

好難怪機主&MH post會屌人

sony 集氣區

放到幾錢？我聽日都要放
今晚d料過機，一樣冇機打

464 巴打

有冇話幾時番??

巴打我尾數642 幫幫手唔該哂

我厚機 半年保 孖制1700撇左
遲啲放個假仲賤 好彩比mhw托一托

仲未買機
巴打們覺得我應該聽日出信和買 預左貴少少
定係聽朝上yahoo網到訂 因為個新年優惠2992聽朝先開始

2992左好耐喇喎

係咪要親身去鋪頭訂
見sony網同yahoo網都無得訂

你去藍店買啦周圍都番左咁多貨又唔洗食炒價仲要有新年優惠（佢無自動俾就開口問）不過有機會要你買多隻game/手掣 好彩啲有mh咪順手買埋 唔洗怕無貨

無問 反正幫fd買

yahoo 買到部

我都買左

yahoo 2942 有無巴打一樣

頂畀你地搶晒

仲賺埋情人節優惠$50

巴打呢個係咩優惠

重陽巴打我訂左薄機
可以幫我做埋？
934

係咪2-3日衝落去攞就得定要等sms之類
太眼訓 無睇清楚 買左就訓返

我想問邊度仲有白色pro買

Yahoo 團購

幾時先有電話打黎

已請下午假慶祝有機拎

yahoo買左，希望準時3個工作天拎得

白色勁少見到

yahoo又有

要連埋真三8買 蟹到咁

Yahoo PS store 又有PRO 賣 $2992

冇架 冇得揀色買

sorry, 應該要食骨
3758 + 手制同 三國無雙

加錢換購咋

冇人買

門市訂既巴打收到sms未

咁樣食真係不了

仲有5個鐘我就可以飛奔去銅記拎機

YAHOO STORE 全部都無哂了

無雙呢舊骨都大把人爭住食

好後悔喺門市訂 2046都未拎得

遲一步都冇，6點半起身有價值

已取貨 ,
第3 個post 終於有 .

係咪仲未有鋪可以walk in 買 ?

有無門市訂左既巴打收到電話 ？

12:00東角中心已取
得一兩個人唔駛點排隊

5分鐘到搞掂走人
購物袋$4

信和地庫

未收到 準備開post 4

乜撚都無

有冇人去緊銅鑼灣拎機呢

啱啱拎左
女職員睇檔

到底邊到有機買

炒價定3180 收工7點係咪無哂了

Post 4應該係叫 [Ps4]門市訂機苦主召集區

多唔多人拎機

得我一個

機已囉！！

門市依然屎都無得食
習慣了

旺角?

3190連game?

邊間

邊間？

今日有大水落鋪 門市訂果啲應該今晚或者聽日可以拎機(因為貨仲未出車)

銅鑼灣

今晚再去撞下

尋日問職員話番左貨 但等聽日

好消息黎

多謝重陽大佬

門市巴打們

我收到電話啦

貨已拎

1號訂左機 琴日send左sms叫我拎機
今日拎左 開心使用中

2992 邊到仲有呢個價 等幾日都ok

邊間 幾時訂？

前日訂今日有啦

屌我仲未有

未有既巴打一齊揮下手

而家門市仲有冇得訂?

乜都未有

Sony Store

聽日先得閒拎機

綑綁同冇綑綁除咗多咗game碟同隻game送嘅嘢之外
線同其他盒中內容有冇分別?
我見網上sony有fifa綑綁ps4 pro, 如果都會玩fifa嘅話, 買呢個bundle會唔會比就咁訂齋ps4 pro快有貨?

應該無乜關係 最重要係有無機先

門市訂貨揮手無回音區

我3號 tst訂

2號旺角訂冇

女朋友訂咗比我 已經拎得

你覺得我應唔應該上去問下，而家係旺角

如果係附近緊係問啦

很肯定無

你都咁講，咁我唔去了
等...寂寞到夜深

想借個位置問一下，有冇人知呢set邊度仲有貨。

因為返工關係，冇得四圍去問，淨係問左黃金冇貨。
唔該晒各位

又話旺角大水

PS4其實有冇咩GAME可以2人以上玩
諗緊好無買多個手制

機

貨已攞，仲要開個counter招呼我地，問左今日好似淨係招呼online訂機既朋友

早幾日馬鞍山蘇寧有
2598 加兩隻 game

佢打黎都話6點後拎

而家應該未有

門市訂成件事好似比下去 怪就怪自己戇鳩
比起walkin同上網訂都慢

正
希望陣間收工去唔洗排到傻啦

習慣就好了 下次記得去藍店walkin買

問親間間都話無貨
你訂到咪算係咁

今日係sony拎機既巴打洗唔洗加錢先比個袋你？

昨晚地庫藍店 3180 － 188 唔洗食game walkin直買

前兩日你唔去買 6號好多巴打直接walkin去買都有喎

淨係上一個同今個po都有巴打walkin買到，不過真係有啲講運，而家個問題係唯獨門市訂比起其他人慢，覺得有啲鳩姐（不過都唔怪得人）又未到10號又咩都無得做，再講就算10號無，都無計，因為佢係口講話新年前

無自備就要加4蚊先有袋

要，
$4,
我以為會係藍色playstation logo 既袋點知係灰色索尼logo,
比較想要playsation 袋.

地庫個間今日問已經無貨

咁快？昨晚好撚多箱

你今晚去既可能無曬

聽聞昨日係旺角大貨 今日去其他地方搵啦

收到SMS啦 旺角7點後

屌我未有

到我地喇

哭左

今日應該會多左好多獵人

+1

七點門市攞機揮手

點解我都係去旺角訂但係未有

Yahoo今朝訂 岩岩已經話出貨中

有冇喺旺角Sony 訂但依然未收到sms既巴打

你幾時訂

跟手psn又會死多次

2月5
前面有巴打話星期二訂都收到

yahoo 轉已出貨

dc ferver $3200入唔入手好

我試下準時7點踩上去睇下有冇先
可能漏左我

入唔入就自己決定啦
d 錢你自己既
點用自己決定

btw 好似冇送 14 日 ps+?

車隊成4點先出車
你咁早去一定無啦

巴打，點解我都係旺角訂但未收到sms

有

有冇人要舊機

其實被迫跟機買既e隻垃圾骨係咪唔會有人買

突然有正價MHW BUNDLE 屌唔屌好

本身用緊PS4 FAT

有人買就唔使迫你搭單啦

唔撚係掛 where

賤賣50蚊都唔似有人要

我二號門市訂今朝都收到電話話拎得喇喎 你好遲訂？

去買12個月plus啦
而家買又送三個月已經係最抵

至到2月7

我5號訂，但前面有巴打遲過我都有

巴打 I know that feel

extend左到21號

夜晚七點可以去邊到walkin 買

港島walkin 仲有冇?

緊係要

我都舊機換pro

X2
換左真係兩個世界，好在我部垃圾4k電視都出到4k,係冇hdr,但用pro打mhw真係兩個世界

寫1-2日

唔係呢個問題, 我之前已經買左
只係我記得新機好似會送 14 日

你邊間分店呀？我尖沙咀拎

我之前去 7-11 買左
因為恆生 enjoy 卡用 apple pay 比錢
滿 120 蚊回 40 cash dollars

仲要比多一千銀換SSD 先最爽

老撚都要啦

就算你唔要

買左放返出去大把人收

荃灣藍店返咗貨，全部(Slim + Pro名花有主

我旺角

想問下旺角拎機既巴打係咪要排好耐先拎到

我2號旺角一間拎

3號旺角訂 岩岩收到信息7點有

咁我諗我應該等到新年都未有
有冇人知點cut單，直接上藍店買好過

邊度重有現貨賣

你地旺角個個都收到sms?
我淨係收到電話叫我去拎

#

跟手好多新手岸鳩仔開post: 法唔法國mhw好膠好垃圾

藍店，不過貴少少食多隻game

藍店買有無得分期？

灣仔188藍店洗唔洗食骨？

無得cut

咁我唔清楚

定買多部上網放好

感謝

突然想講，海港城間Sony冇得訂貨
唔好似我咁食白果

知就當我冇講過

online訂攞左機了

感謝你提供資料

舊機換左pro機
Fps係高左，畫面靚左，但無你講得咁誇
可能專心屠緊龍無特別在意

我係海港城訂架喎

夠鐘死心了
準備7點都未收到sms

慘
仲有聽日

唔知佢下次翻貨係幾時

Sony Online貨已攞

有冇4,5號既巴打收到電話或者sms

你有冇miss call呀？29091111 Sony打嚟㗎

一個電話都冇
以後唔再幫襯sony門店 上網買去藍店買好過

5號訂 表示收唔到

應該要等再下次翻貨，新年後啦

唔會，佢話新年前一定有，拍哂心口

想新年屠龍都咁困難
巴打都係苦主之一？

行機3580

現貨

係 門市訂就低人一等咁

銅鑼灣SONY會唔會有現貨

希望係啦 都俾左全數佢下年先派貨都仲得
今日翻左幾百件貨都唔夠派我就唔肯定呢幾日會有

而家返親貨都好似係黑機沒白機

去藍店啦仲sony，俾貴少少食左隻game都好過要等

好似無
岩岩拎完機
聽到staff講for online

佢張枱有個牌寫住 for 網上訂左既

我4號訂

上星期五銅鑼灣門市訂
收到sms 去拎了

仲有無貨

我今日就咁浪費左成日假期

事實證明去門市訂既真係懵撚

重陽巴打可唔可以幫手

萬利/康怡都有

利伸番，三號訂，啱啱三四點收到msg話七點去攞

幾時先再有得online 訂

終於買到 遲兩分鐘都無

都好過買唔到

灣仔188岩岩排到我話無貨

我都買左 女sales幾好態度 買隻game支持下 反正都要買

頭先陪friend買，佢肯hold個位等埋我地去撳錢

好彩我驚收卡要收charge去前去左㩒機

我想打機呀

坑口藍店2992入 好老闆

Yahoo store 嗰度寫 商品己下架，知唔知幾時會有番貨？

今次sony fat fat

想獵都冇得獵

呢加買mhw仲洗唔洗食炒價

我都買到 多謝巴打報料

開始多返貨
啲價都正常返

訂左。
想問下旺角有冇mhw買

邊度訂？

係咪有online back up ?轉機了

講堅 除左住記之外 （仲要獨佔）

未試過為左一隻game (仲要誇平台） 仲要平機都玩到

都咁多人去出機

請問各位巴打 港島東有冇邊度有貨

store訂3號訂左到依家都冇反應

要出示電子巷
要你買多隻game咁 唔駛骨game

我直接行入海港城問可唔可以現金比哂，有貨叫我嚟拎

佢答我cut左好耐

果時我打juno果d古龍，一埋龍身會lag

Sony今次賺到fatfat仲唔翻多啲機
就好似飛機啲超賣事件咁賣左個位先算，最後冇位咪推你等返10幾20個鐘等下一班
Sony門店就係俾你訂撚左收撚曬錢之後撚返你幾星期，然而藍店呀街鋪啲機就有貨，仲炒撚到仆街
依家話cut仲唔係因為俾人電話打屌得多先咁做

仆街 岩岩先買完

我果陣又無去到lag 只係覺得換完比之前順左咁解

今日開始既 promo 黎

有無巴打見到有PS4買

6號Sony 門市訂，今日sms拎機，拎左，btw係sony訂係貪佢可簽卡唔駛附加費

5號訂表示 咩都收唔到

琴日路過SONY門市話冇得訂
隨緣算 新年前出唔到機就

重陽巴打

yahoo store 寫埋商品已下架

聽日188個啲仲唔知有無貨返

咁慘 你幾多號去問？

問左無 等過年

Sony我屌你老母呀，5號旺角訂係咪得撚罪左你班為左賺錢就唔撚洗理啲低下階層，我呢啲窮學生都係想喺新年買部機獎勵下自己，趁住仲得閒既時候打下機，你班仆街就喺度拖拖拖，冇貨又亂咁俾人訂，有人6號訂都有，5號旺角訂既巴打又乜柒都冇，以為喺門市買就最撚安全，點知你班友就做臭門市個名

都未到年初一 你所謂既新年 嘈咩燃野啫

你老母生舊叉燒好過生你 正廢青

係咪冇可能今個月買到白pro

唔係淨係香港，睇咗日本，美國 Amazon ，都要等2-5個星期先有得送貨
今個月買唔到，真係3月打後先可能有...

咁連遲過自己訂既人都收到貨既時候自己仲收唔到會燥都好正常姐你唔好轉移個重點去左第二度
你就好似啲廢老藍絲咁，之前bu學生會會長爆粗就將個重點放撚左落粗口咁完全漠視左校方對於普通話畢業資格既政策係有需要改善
你將個重點放左落佢新年冇機打但係就漠視咗sony喺遲過佢訂既人都拎到貨既時候自己都未有(包括我同前面幾位巴打)既責任，個重點根本唔係新年度，都唔知你係咩邏輯
利申:都係5號訂仲未有

1號門市訂今日攞

屌兩下就話我廢青 淨係識人身攻擊又唔搵個好少少既理由屌我

打遲2日會死 ？ 依家通知左你新年前無貨攞？人地講6號訂有貨攞你就信？ 你真係廢人一個 除左係度屌媽拆蟹 咩都唔燃識。

先唔論之前個位巴打係講真定假先
好老實講，我除左喺度屌下喺fb page屌下之外可以做啲乜 上鋪屌一班唔關事既職員?
冇錯呀遲打兩日唔會死，佢冇通知過我新年冇貨，咁我舉個例子，政府以前夠成日話會喺香港實行普選，但到依家都未有，啲人係度屌，咁我可唔可以答你係咪遲少少有普選會死？係唔係政府講到明唔俾普選你？
如果真係其他日子訂既巴打都有面2月5號既未有係咪sony冇履行商業責任？我同其他巴打都俾咗錢
如果個位巴打係fake大家既話我都冇野好講
成個廢中廢老咁淨係識話人廢人
Btw 學下打字啦係撚唔係燃呀

唉，我真黑仔

網上好多人3200放，你咪比人賺兩舊算

Save有

或者你兩部ps4插lan同一個router可以直接過資料

肥花得1，2部
仲有邊度有

有1,2部你咪可以pm 佢囉

定你打算一次買幾部

今日sony store會唔會返貨

係咪真係咁好玩
攪到我都想買

個兩舊水要黎買router

如果買既有咩game係必玩

Post 都出到第三個，未買機既一係無心買黎玩玩，一係就戇鳩既，諗唔到第三個可能性了

窮

琴日上網訂左同捆 大家估下要幾耐先收到通知？

依家追貨既個個都玩芒亨架啦

sorry咁多位巴打
訂左貨既巴打仲未收到通知的話今日應該都拎唔到貨
最快可能要去到聽晚時間

You have why play me?

重陽巴打 可唔可比no.你

係咪忙到甩轆

巴打你而家仲有冇得比人訂？

其實我都想盡幫咁多位巴打
por機貨倉無晒貨
想出都出唔到

今日會唔會有大水返

唔會

咁希望聽日會有大水返

黃金個啲仲有無機買

離題 巴打 HITS 果個set 有冇貨？
我見online store 訂 要2/15-22 先有得攞
驚比完錢 過完年都冇得玩

想唔想知真相?

呢隻好多貨
聽日會落鋪

講

HITS 收到門市電話拎貨

點解2月6訂都會攞機先

重陽巴打，想問如果尋日拎左機，但有問題拎返去有無貨換架?

黃金3680

無緣玩

星期五六日一都唔會有貨落鋪

新年前有返都接受到

開到3都仲有巴打買唔到機

尋日買左， 仲要新春特價減188 , 淨機2992 要加一隻game 同埋要cash, 仲有幾多貨喎！

好彩平時係同一間鋪買開game,尋晚walk in老細都肯2992賣比我，唔洗食驚

尋晚囉機即刻轉埋sshd真係load game快好多

Where

TKO 新都城 , 冇晒mhw

無

而家飛去買

元朗邊到

收工去睇下先

啱啱攞完機返嚟psn就收皮

巴打 想問下尋晚訂 hits 幾時會有貨？

點解有6號訂既巴打都拎到但5號就未有？

同埋係咪冇得cut單

剛行過黃金 , 應該有大貨返左 .... 好多箱入緊舖頭 !

如果有得cut撚左sony張單我即刻狗衝去買

韋小寶巴打，不如我開post 4,你開5？

開到4,5,痴撚線

呢個post都去到一半，依家真係新年都未必有，開到5差唔多啦

有無巴打知188藍店今日有無貨到 電話無人聽

藍店3180喎

樓主有機打了 剩低既同志繼續努力

依家仲有冇?

準備今日入手pro 而家去緊信和 無嘅話就去鰂魚涌

7點先收工

188地下藍店有10幾箱sony野，唔知係唔係ps4,唔記得咗問

5-6箱

想問下知唔知邊度有得舊機換新機
想換pro但自己有部厚機係度

Lunch 而家去緊睇

仲有貨？？

佢話現貨3180，你可以再問吓

黃金其他鋪3380up

等下walkin 先

都想今日入手，觀摩吓仲有邊度抵d先

188地下無貨 岩岩問左

mikiki豐宅有部fifa18盒既pro 3480
有興趣既巴打去碰下運氣

你不如打去/email問啦

新浦崗?

yes

問左話冇貨

我一陣直接踩上旺角Sony問
真心寧願貴幾百都唔樓新年都冇機打

walkin ok?

旺角sony 無walkin好似

唉門市訂真係慘過食屎，貴200可以早一星期有機打

屌

我一早訂左到依家都冇回音 1至6號訂既巴打得5號冇

放工會唔會賣哂

通常係垃圾賽車驚一隻

50-100蚊上網放應該有人要

有冇5號sony訂既巴打上黎update下情況

琴晚都換埋隻舊既ssd屌入去，爽好多
但得250gb,買番個adp插番住佢原裝隻1期指先

原裝隻1tb用先

全黑？

冇睇清楚，掛住買，唔係賽車

依家仲有冇?有嘅就過去

連mhw ok?

有呀

幾時先online 訂到
成日都缺貨

訂到都會拖返你一個月
佢跟本都供不應求，有得俾你訂都係要等

3號 門市 堅持 忍耐 加油

岩岩收到聽日會有各60部pro機去3間鋪
唔知係唔係俾訂左貨的人

拖我無所謂
訂到先最緊要

戇鳩

你依家去藍店買好過啦 貴少少，唔係你岀年都未有機打

恭喜巴打上岸
我今日都攞唔到既話，下個星期差唔多全個星期都唔得閒打機

有希望係好事黎既

你埋單連figure幾錢? 暫時未有其他game玩

買到我都未有用住
因為新電視未送到
所以淨係想訂

想問下以住限定版主機有冇試過再返貨？

等蟹再義海2800收佢

可唔可比no.搞左先呀重陽巴

RIP 做住其他嘢先，好快就有機攞

其實都係得今日同聽朝有少少時間打，下星期要到年初二左右先得閒，所以今日攞唔到到新年期間先攞其實冇乜分別 黎緊個星期大把其他野做

尋晚係某間藍店walkin買左
3180+388手制-188優惠
建議大家可以唔怕麻煩逐間打電話去問

唉睇黎5號訂既得我同你

想問下有冇巴打係yahoo store 訂左係旺角拎機 , 有得拎未

唔緊要啦
反正都會有
只係想快少少有

me too

你幾號訂？

信和閣樓藍店有pro現貨，原價但要食DragonQuest。

已經冇左個有得打機既假期，其實冇乜所謂了
新年忙到喊，新年後要開始更忙 除非我荒廢學業

過左sony問有冇得cut先，有再walkin

琴日朝早7點起身訂

旺角信和成堆喎，啱啱行完

琴日你預新年後啦，好多巴打早過你訂但係仲未有得攞

藍店好多現貨 早訂反而無 好撚慘

以為訂係最安全既人今次當交學費啦

可以cut單的，有冇苦主去集體cut單？

cut啦，大把藍店有

藍店係咪要現金？

兩個月內比唔到貨你先有得Cut 喎清 你睇真啲問清楚先好叫人cut

咦係喎 自膠
睇左做兩個月內可以cut
對唔住各位巴打
係冇得cut架！

你地出機會唔會買機座，散熱果d?

下星期仲有冇機會番多次貨

咁今既旺角好定深水埗好

Don’t ff too much
去藍店買啦

旺角信和一棟成堆藍店，你話呢

但頭先個間食骨店張相嚇走左我

你知唔知咩係藍店？你要對返Sony 代理個list 架，咁就唔會搞錯

多謝指點！未試過藍店買機

岩岩上左去旺角Sony 問，見到有一大堆未攞既網上預訂，同一堆冇貼野既ps4 pro
佢話2月5號訂既要等下一批貨 準備新年後先有機打

同冇得cut單

想幫人買多兩部，邊到有得分期

好似冇乜地方有得分期

唔係掛

有無問點解其他人訂又攞到

其他人應該唔係旺角店
旺角苦主召集

如果好似重陽巴打咁講聽日仲有機翻旺角既話，聽日都收唔到電話同message而有訂左既巴打準備新年down多幾套av打飛機啦

重陽 巴打 8號訂 hits 同捆 幾時先返貨

應該有排

今晚出旺角希望有貨

希望巴打買到

黃金 GAME FACTOR
Pro 3180 -188優惠 有現貨

要打去cardcentre分期
仲要俾少少息口

利申 岩岩入手

恭喜巴打脫離苦海

黃金2間都有

多貨 ？

出咗機了

黃金果度唔知係唔係啱先買機d巴打呢

唔係好肯定 但一路見到有人買
可以就早少少去比較好
希望大家都入到手

Golden 話得返幾部

好彩買咗

勿相認

狗衝緊希望有貨

依家去仲會唔會有

係咪如果新年都未有就可以去消委會投訴要求退錢？
我見消委會有寫如果商鋪遲過佢聲稱既交貨日子就可以投訴

信和
黑同白 3680 地下電氣
熱線 無機

3680齋機？

應該係

早買早享受呀巴打

3180信和

收八點，去到都唔知仲有冇

我望到好幾間店都有貨，冇事既

邊層邊間先

旺角/深水埗邊到有3180

同求

有巴打話左信和有

信和藍店買個bundle+mon hun $2620

仲有一個鐘收工，好緊張

沙田大埔琴日仲有貨

籃店

yahoo 果啲出左貨啦
同你sony訂既唔一樣

Sony訂既慘過食屎

大家都應該差唔多收工啦？

仆街咁多人都要，唔知趕唔趕到

應該夠賣既，之前日日都有貨翻

係sony冇

有冇yahoo 買機個D 已經拎左機

3380硬食黃金

冇希望就冇失望

炒少少俾我都食

你去早晨快信TRACK唔TRACK到件貨?

見新都城有人出機 我都買咗 仲有貨

我前幾日見到賣2580

果陣仲跟兩隻 game
我有 po 過

好似係 依家度度都有貨唔減冇人買

track 到呀, 我直頭打過去問 , 佢話琴日先收到order 應該要下星期先有得拎
但email 寫 1 - 2 個工作天已經有取貨通知

你哭著對我說 email裹都是騙人的

認真mode 可能星期六日唔送貨

希望在明天

要下星期

星期六日都唔係工作天

好景3480 屌左算

淨機定跟game?

淨機

信和唔係有3180咩

我晏就仲見到有人買 不過唔緊要，都係貴300，可以早返一星期玩

唔知post 4之前苦主們會唔會收到sms/電話呢

點解登記唔到保養?????

姐係成個信和冇哂貨？
岩先收工去緊個到

冇啦 我7點去左信和已經冇
btw電氣開價3680

灣仔有無人知有無貨

去好景望埋，冇就真係收得皮

188咁多間，係可能貴少少

應該過兩日又有架啦，你估似sony咁陰濕咩

尋日有貨點解唔買

算啦，唔去搏

有冇detail呀？

唔去睇真係0機會架喇

算啦唔等，3480都殺，有既話

一剎那嘅猶豫你就會後悔返幾個星期

我去左兩日架啦

貴過3480真係唔好買，食水太深

近排好似每日都翻貨 藍店所謂既翻貨先會賣現貨，其他店都係俾預訂既多

188個位又西，行到仆街
我琴晚去，排到我個位話無哂

巴打真係唔太好彩，不過每日都去應該會快過預訂買到

信和藍店sino 我見佢有好多貨係鋪 但我walkin 佢話冇 應該留左畀訂左既人

信左你，係灣仔行過去搏一搏

我話比你知 188有2間有貨既 （5:30時）

仲係剛返貨

炒到3580 ，好景，哂鳩氣

我去上電梯左手邊第一間 現金3480

多謝您

問佢佢答3480

3580先岩

即加價咁仆街

賣到咁上下一定炒
3480最盡

Pro真係硬食炒價

睇完，藍店開我$3480，唔屌

等聽日好過

橫點都係，踩埋188睇算

可能仲快過我地呢啲苦主

貴過3480我都唔考慮，小心星期六日冇貨到

唔好去，得一間$3480

食炒價我寧願遲啲玩

等聽日算啦真係咁，唔撚買

三舊水成隻game咁滯，我睬佢都傻

有貨我寧願貴少少，好過我每日唔知等到幾時

可能我耐無玩，唔太care

遲啲好忙冇乜時間玩

想問下hits $2380 係咪多貨輕鬆買？
定好似pro咁比人搶

痴線

你買多謝你唔切喇

死貨黎

打小幾日機算

人大左，真係唔似以前咁，有錢無時間

有冇巴打買左新機想放舊機啊
想收部舊機黎玩
有嘅留個tg啊 麻煩晒！

聽日就知苦主們既命運
又準備開post 4

早一步post我就去左

元天屯 有冇機會買到

聽日可以去邊到買到

好感動

我理得佢黑唔黑啦，又唔係日日見佢
聽日睇奇蹟算

巴打今晚就有機打

去啲遠少少既可能買到正價既

其實你地見唔見到有白色機賣

+1,想要白多過黑

個老細話成批淨係番過黑色，冇白色

我寶琳藍店買都係正價-188加一隻自選game，可惜冇mhw，求其揀咗隻龍珠

我fd幫我睇過都係同你一樣，但係連拳皇都無，點買

好彩仲有龍珠同無雙揀

遲啲個客入呢個 Post 屌9個老闆冇誠信…

如果係真係笑死，可能係電話冇電加遲左少少

如無意外應該聽日就開到post 4

我琴日walkin sony store 都有貨

Walkin都有Sony 又過份左少少喎
咁我地訂黎做乜春？

明顯唔係pro黎

出面依家一堆ps4 捆裝

但就冇pro

Slim都一樣姐，明明有現貨點解要訂

體驗差好遠

二手pro放到幾錢

究竟邊度可以正價買到pro

依家好少藍店有，通常冇減188或者要你食多隻game
一係上yahoo或sony門市訂，不過命撚返你一排先岀貨，建議買貴少少現貨都好過訂

2000中都應該有人要

我意思係slim明明有現貨賣點解要去訂 又會拖勁耐先有

咁真係除左講恭喜都唔知可以講咩

2000中有保我要

二手佬斬收$2400

私放有保$2700 起碼

仲未收到

今日唔知有無貨，即狗衝

每日都去睇下啦

5號訂既各位rip，今日都未有就真係節哀順變，新年期間/後先有機打

8號yahoo store 買嘅巴打，有機拎未？

如果連8號yahoo store訂都有我實去屌9個垃圾Sony
5號幾巴打等左好撚耐

重陽巴今日有無大貨

佢話每間鋪有60幾部，之後兩日冇貨翻
所以今日6點前都冇通知就下星期中先有

有email話出左貨 叫等速遞公司通知

到底sony做乜春，人地遲咁多買都岀左貨，我地就件貨都唔知喺邊

內部消息：因為得5個人都冇去攪你地堆單

咁賤

walkin 可以去邊到搏，機會大D

屌佢老味呀，咁應該係佢鋪頭既問題定公司既問題

信和

如果呢件事係真重陽巴打搞搞搞佢好喎，我地都係消費者黎，點解要受到歧視對待，人地遲過我地訂都咁，對sony好失望

買啦差個幾百

重陽巴打 好心幫人 變左奶屎

功成身退好閃喇 無機打班人會擺你上檯

從來冇人屌過重陽巴打喎，知佢既職位有能力可以做少少野所以大家都想如果佢得閒既時候可以幫幫手，一直都係屌緊sony，你邊度見過有人屌重陽？
你個淨係識話人廢人唔好係度亂咁講

話你廢就係廢

成段野幾時有提過 屌重陽兄 呢幾隻字

我都為佢好 有d人 睇佢回post 越來越偏激 驚比人擺上檯啫

香港地一聽到。 話晒消費者。 呢句好閃喇

要第二個網址
第一個網址係自取櫃黎

收皮啦你，之前俾我屌到你冇聲岀
所謂“擺上台”，就是“擺上檯面”，顧名思義就是把某人推到前面來當箭靶，包含“陷害”的意思。又例如：國足嗰兩個鬼佬教練都係畀足協擺上台嘅（兩位洋教練都是足協的替死鬼）。
你識唔撚識中文呀 擺上枱既意思入面會唔包括埋俾人話？我地依家冇人推個責仼俾佢喎
含撚啦死廢中，成日係度借啲易抽我水，淨係喺度追擊人攞成功感
你唔好好似之前條女咁雨革個時啲人俾差佬打就喺度話打得好，到佢自己老公俾差佬打個時就喊打喊殺咁
祝你有日買野都會發生不愉快經驗呀廢中

搭緊西鐵 , 希望去到有啦

巴打住邊走入去

唉屌今日要返工

訂左
希望等一個星期就有

通常收工去都難少少

邊度訂先

荃灣， 本黎係黃金行緊， 見到就巴打post 就搭地鐵

藍店
因為黎緊個星期都無時間玩
所以唔想咁快拎機
自己都覺得自己個心態好似好奇怪咁

荃灣又唔係好遠姐，買得切既

大埔藍店pro幾錢

幾錢呀部機？希望唔好連你攞到我都未有

3180 - 188

我都係 但Sony 撚左我好耐

出發去SSP睇

爆PO

黃金預食炒價喎

由post1到依家我部機都未到 我準備開post 4

今日晏少少過旺角sony再睇下有未
佢話未有就問佢今日唔係有貨翻咩？定冇人定理2月5號啲單呀

Lm睇點答

好叻叻呀你打到咁多字

Keep住等到初五都無機打喇廢人

查到乜? 我搵乜進度都冇

屌你老母呀垃圾，俾我屌撚左你咁多次仲好意思上黎柒 你收嗲咪唔撚打咁撚大段野屌你囉
成日亂屌人又冇說服力，死廢中返屋企打飛機啦

要嘈出去嘈啦 引乜鬼戰呀

認同
其實2月6訂攞機果位巴打應該呃你
因為我打左去問 職員都話係順住張list同埋2月6號無得訂
唔好咁燥 耐心等候啦

其實sony門市訂既機應該到晒
岩岩收到電話 放工去攞機

無啦啦俾個on9仔亂屌先
咁如果佢地真係9up同前而話內部消息個位巴打係亂講既話咁都冇野好嘈

岩岩行去太古搏一搏，屌你老母垃圾到得部舊ps4擺出黎display,痴線架

黃金有無機買？

唉,個陣見2899又唔買

收到電話了

睇黎我出去搵機係柒事，今日好似無貨返

百貨公司算把喇

係d貨多到無人買先會放百貨公司

真係迫住食炒價

唔係百貨公司黎

食骨好過食炒

我個陣去係有WWE 2k18簡

而家唔知去深水好定mk好

旺角啦

係藍店黎 我買前check 過

信和試手運中

兩間都係藍店

信和藍店食骨原價

冇入去， 嗰陣係地鐵站炸

等包膠
我都出緊

巴打到未 我都想買

有貨？

買左，二樓藍店食埋骨$3190
得返十部左右，排大隊

買左 食左隻298 game, 部機
3180-188+298

係咪重有最後一部？仼揀game？

幾隻垃圾俾你揀

我買個時後面見到有小小龍尾出現之後爆哂人排隊

屌埋隻芒亨$410

8號yahoo買嘅啱啱收到訊息了，唔洗等下個禮拜

見大家多數講信和
住港島巴打知唔知灣仔藍店會唔會有？

有冇巴打望過荃灣

尋晚行街見好多人問188，不過都冇

巴打自取？
我官塘自取但冇消息

410咁平

$3480食西價188

格哂價，地庫最平

每日有恆心咁去睇點都買到既

巴打你有機攞？ 咁開心

第一日戇鳩忐忑不安唔撚買，第二日排到我就賣哂，第三日就炒價，今日先叫買到（食骨對銷左$188）都好過戇鳩鳩咁走去食$3480

加埋隻芒亨，router加綫：成件事$3880，都好金

我諗住買數位同人share又有10% off

Mk仲有冇

可能係冇獵人裝同順風護石?
(要黎都冇用)

應該無啦，其他鋪都唔見有

狗也不屌的垃圾

呀屌！仲有ps plus要買，戇鳩架！（有無得用ps4 network買？

有無人知ssp有無貨

我長沙灣自取仲未收到

而家經 psn 買送三個月
便利店 promo 完左了

應該冇

slim 500gb +mon hun幾錢？

係
你一開機入 ps+ 果到就見到
實體卡而家得返恆生卡個 7-11 promo
回 40 cash dollars

網上: 268/(12+3) = 17.9
恆生 7-11: (268-40)/12 = 19

有fd話ps5就岀 我就話PS4 pro先岀無內 邊有咁快 係咪真

原價 2398 + 428
不過買 slim 就買 hits 套裝啦
送三隻 game + 三個月 ps+

我夾埋用左3500左右
Mhw數位同人share+2手2k18+pro+psn

同問sosad 都係想簡簡單單-188姐

唔信 因為我等左幾年

屯門藍店?

Yahoo 有得拎機了

拎得機了，不過今晚要ot

岩岩收到yahoo 拎機先

邊到有得買呀

睇黎好多巴打新年無得打機

有無人知log on 有無？

各位巴打，我上岸啦

1001 記得開新 post